［尷尬癌末期］utuber波仔全民造星跳舞片段

7:35開始，一跳就即刻起雞皮

跳得好skr

講還講咪算 好地地跳乜鳩
仲要好似入選埋 ViuTV
不如直入算啦

睇到小妹濕咗 波仔哥哥好型

全民契弟

WTF

你又會知佢係跳緊舞咁撚勁